其實六合彩買1 2 3 4 5 6有無機會中頭獎

如題
買1 2 3 4 5 6
同隨機買六合彩既中奬機率係咪一樣

係 不過呢啲number大把人買 所以買嗰啲都係弱智嘅

唔會，最後一個波就算入左都會彈返出黎，利申，集集都追

話明博彩咁機會嘅嘢一定有

如果有一種組合冇機會贏，就唔係彩票啦屌

買 1 2 3 4 5 6同買6 5 4 3 2 1有咩分別

識買一定唔會買3個或以上連number
以前出過既頭獎號碼既都唔買
一定會提升到中頭獎機率

會 同樣都係1400 萬份之一既機會
但中左冇肉食 馬會講過平均每次六記都有二百注上下係買123456
姐係中左一億你先分到50萬

有 不過有幾百個人陪你中

六合彩又唔睇次序既

屌原來咁多痴線佬
不過上次開 1、2、3、4、7、10 都夠痴線

唔買就一定無

跟返以前要順次序先中獎
好唔好

買馬咩屌

有
五成機會會中

我準備又買 中左捐100萬畀spca

一是中 一是唔中 總有機會

要倒貼

一係中一係唔中

邊有倒貼

今朝一起身就諗住買六合彩

跟住上網睇又無人中上期頭獎

等我中

中同唔中

如果六合彩要買埋排列可能真係10年都唔會有人中一次頭獎

12隻買1隻都難？你冇運就買乜都唔中啦

句贏多啲係咒語黎。有次佢唔記得講我就中左

點解你要回佢？

正解，任何明顯pattern每期都有幾百至幾千人買

仲要好多人中

買贏果隻

機率不變

果次好似都好多人中

高見

有, 買咩冧把都係兩個結果 中 or 唔中, 所以機會都係各50%

有套戲裡面鄭少秋中過

巴打中過幾多次
好似好有心得

2次

7獎

機會一定有...
但你要出現連續6個number既機會率又低好多
買細number中左獎一向比買大number分得少啲
因為好多人買生日number 即31前

其實買電腦飛係唔係最穩陣？
少d機會同人撞

1咩千4咩百萬份之一？
六合彩係1/2機率中，你識唔識嫁巴打？
一係中一係唔中

竟然仲有人覺得六合彩真係隨機搞珠？
頭獎真係有人中

頭獎200幾萬都算
二獎得3萬幾真係屌鬼
仲少過份雙糧